

Rok 2014 prial jednoznačne športu. V hlavnom meste sa uskutočnilo niekoľko skvelých športových podujatí v rámci Bratislava Region Cupu. Celej  série  Bratislava Region Cup sa zúčastnili profesionálni ale aj hobby športovci, pretekári z rôznych krajín Európy.  Cieľom športových  podujatí  Bratislava Region Cup bolo pritiahnuť k pohybu v zdravom prostredí čo najviac ľudí, športovcov nielen z bratislavského regiónu, ale aj zo zahraničia. A to sa aj podarilo!  Bratislava Region Cup sa skladal z 5 podujatí rôznorodého športového charakteru. Na ich štart sa spolu postavilo takmer 1500 pretekárov všetkých vekových kategórií. Okrem športového vyžitia ponúkol Bratislava Region Cup aj iný rozmer. Spolupráca s OZ Deťom pre život priniesla opäť skvelú myšlienku. Každý pretekár, ktorý sa postavil na štart jedného z podujatia prispel časťou zo štartovného na malých onkologických pacientov. Vďaka všetkým vám sa tak podarilo vyzbierať sumu takmer 5 200€. Vďaka týmto financiám mohlo OZ Deťom pre život zorganizovať rekondično regeneračné pobyty pre malých bojovníkov.  Bratislava Region Cup pokračuje aj budúci rok. Už teraz vieme sľúbiť minimálne 3 skvelé športové podujatia.

